{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 외도여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約が完了すると予約待ちの状態であり、予約確定または未確定の結果はお電話にてご案内いたします。 1泊基準で1人当たり4歳以上は15,000ウォンで、3歳以下は無料ですが、人数に含まれます。 キャンセル料を確認してください。 入浴剤、泡立て剤、オイルなどは使用できず、お湯の使用は22:00まで可能で、1回の使用原則に従います。 水タンクに足りないと冷水が出ることがありますので、温水の無駄使いは避けてください。 スパでは注意してください。 基準人数と最大人数は必ず守らなければなりません。 未成年者とペットは入室できませんし、個人の持ち物を紛失した場合は責任を負いません。 食事の調理は禁止され、バーベキューを利用する際には指定された場所を利用しなければなりません。 午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止され、客室は禁煙です。 什器破損時の弁償責任があり、退室時の整理及び分別収集をお願いします。 予約が重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合、キャンセル料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約の変更は可能ですが、業者の規定によって手数料が発生する場合があります。 最大人数超過、チェックイン/チェックアウト時間異なる場合、入室できません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失時に弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室制限がある場合もありますので、当日ご予約後にご利用いただけないこともありますので、事前にご確認ください。 未成年者の場合、保護者同伴なしには入室できず、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。 付帯施設とアメニティは変動する場合があり、業者のイメージと実際が異なる場合があります。 周辺には海水浴場があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約が完了しても予約状況はどうなりますか？",
            "answer": "予約が完了すると予約待ちの状態であり、予約確定または未確定の結果はお電話にてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "子供の料金について教えてください。",
            "answer": "1泊基準で1人当たり4歳以上は15,000ウォンで、3歳以下は無料ですが、人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどうなりますか？",
            "answer": "キャンセル料を確認してください。"
        },
        {
            "question": "お風呂についての注意事項を教えてください。",
            "answer": "入浴剤、泡立て剤、オイルなどは使用できず、お湯の使用は22:00まで可能で、1回の使用原則に従います。"
        },
        {
            "question": "お湯が出なくなる場合があるのですか？",
            "answer": "水タンクに足りないと冷水が出ることがありますので、温水の無駄使いは避けてください。"
        },
        {
            "question": "スパの利用について教えてください。",
            "answer": "スパでは注意してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数と基準人数を教えてください。",
            "answer": "基準人数と最大人数は必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室できませんし、個人の持ち物を紛失した場合は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "食事の調理はできますか？",
            "answer": "食事の調理は禁止され、バーベキューを利用する際には指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の責任はありますか？",
            "answer": "什器破損時の弁償責任があり、退室時の整理及び分別収集をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合、キャンセル料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更は可能ですが、業者の規定によって手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合やチェックイン/チェックアウト時間が異なる場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数超過、チェックイン/チェックアウト時間異なる場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時に弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室制限がある場合もありますので、当日ご予約後にご利用いただけないこともありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしには入室できず、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設とアメニティは変動する場合があり、業者のイメージと実際が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 873
    }
}